[跟硬老豆]白田邨43歲母親落街做運動 疑獨留兩名子女在家被捕

現場消息指，位於深水埗白田邨9座，一名43歲母親疑落樓與朋友「踢毽子」做運動，期間獨留6歲兒子及9歲女兒在家。其已分居1年多的丈夫上門探訪子女時揭發事件，並且報警。警方接報到場後調查後指，相信事主離開家中2小時，兩名小朋友沒有受傷，兩名兒子由父親陪同下到警署。

都6歲同9歲啦.....

撫養權

老公玩野

話唔埋個朋友係內應

擺明裝九佢喇

個老公好大仇口

無撚啦啦落去踢乜

個細路先係

爭撫養權

個老母落去踢毽呀？ 做咩唔侵埋兩個細路玩

under 18係咪都唔得